721當晚一張從來未曝光過既相

記得嗰陣有啲片喺嗰條街到啲街坊影

錯手不推

Push

如果有空投既話

俾人鞭到背脊開花果個俾人恐嚇到唔敢企出黎追究？

香港警察: 我睇唔到呢到有多過三個人有非法集結

咁整齊一定有黑警察喺度帶隊!

師兄你訓左幾耐,兩次林卓庭記者會我都有去

進展如何？

受訪咗好多次
電視都上咗幾次

林卓廷22:45先入到元朗
白衣人21:50開始打一個灰衫廚師

20:00就集結咗咁多人

你班黑警水洗都唔清

推

繼續搞緊文件
得個等字

好番未？

完左啦，醒下啦大佬，罷工，罷搭黨鐵？？完哂啦

哂氣啦,雙手離軑都兜到啦
佢是但up完個完全唔合理既理由
你咬佢咩

身體好返

個日下午已經聚緊人啦

同晚前一晚手足都已經收到料

支持手足告鳩班狗

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

借位:

屌你老母推

所以咪話做狗真係up咩都得
就算E+大大聲同你講係警黑合作
可以做啲咩

睇過 照推

咁就好
無影響日常生活？

兒登仔

好多white object

push

Hi五毛狗

黑警：我睇到圖中只有7個白衣人咋喎

收錢搞破壞曱甴confirmed

content farm 化

㩒錯正皮比你添

根本就同一班人

是咪TL影嗰啲嚟

黑、白狗大集合

拉到其中7個

嗰時仲未有空投師

還好,最近轉左去間黃店到做

好想去懲罰你

手足受苦了

721前幾日已經有一堆仆街鄉黑圍班搞放映手足，當住警甴面打手足，啲狗就企埋一邊，橋埋雙手，扮睇唔到！果幾日已經試緊水溫搞手足

數人頭
搵唔到原圖

仆街

blocked

BleeditOut
#293698

手足你好 祝你一生身心平安

「見唔到」

A

push la

借下位

18歲生日快樂 即刻登記做選民

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民
選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

去到新地方先發現自己其實好多野都唔識

Ching加油！支持你爭取公義！

多謝你嘅勇氣
希望傷口康復進度良好

警黑執法

加油呀

有鄉黑係前一日既撐警會同Now記者講聽日有好戲睇添啦，而家咪又係無事。

呢張我第一次睇

個時共黨俾左錢黑警做野

包埋扑連隧儂

拆

就算係點

兩條軍裝狗都唔應該走
狗都唔應詃四十分鐘先到

點都死

港台仲搵到狗車喺附近巡咗幾次，見到一班白衣聚集，都無行動！唔係警黑合作？

屌緊你老婆 仲上連登
樣係麻麻 但個閪夠多水囉

廃老「沒有林卓廷，沒有721」

真心黑人問號

咁有無林生721 都係黑警勾結架啦，合法㗎？

推返個十連先啦你

精神

咪玩啦
四五點已經講緊話人白衫人係元朗街攞藤條行黎行去

係咪搵番當日d討論post

可能下一句「沒有特朗普沒有721」

原來係連登仔手足頂住

RTHK一早還原咗 timeline

好似有搞私人訴訟同廉記做野，但好似冇左下文

世紀大發現

係咪仲有段係手足追打返白衫？點解從來無相或者片嘅 好想睇下

冇野要頂啦,E+係到等

愛你一定要告鳩死佢地

我都記得下就5、6點已經講緊有白衫人聚集

詳情睇返林卓廷個記者會

媽啊樓上好柒
連登仔覺得自己付出最多
其他全部都係淺黃港豬

我都未見過

你老母長訓呀

未見過

721

個日晏晝3，4點 已經有幾張相係誓緊師

er係有人帶一班示威者入去ererrerrrrerrrrrr

傍晚有大量白衫人喺雞地聚集，然後有街坊打電話去警署報警，警署覆「驚就唔好出街」

句野本身好唔科學
由頭到尾佢地都唔知發生事既時序
又要係度吠

呢啲係咪合法集結？

得你完咗

手足你真係好撚無辜

up

係有啲無辜啦,不過我又唔係咩大傷
比起其他付出左好多既手足
幾下皮外傷算得D咩

lm

呢d 相晚晚響西洋菜南街影落街都係咁上下啦

手足好人一生平安啊
辛苦曬你

唔緊要，唔識慢慢學，巴打加油

講辛苦,我真係拍馬都比唔上
淨係元朗文宣手足已經贏幾條街

都係既,不過搞到老細收到唔少負評
我都唔好意思

元朗人表示當晚就見到了

多謝你提醒每一位香港人

Good Night Sir

721
831
101

正所謂：唔完美 可接受 有改善空間
做做下就會上手㗎喇 手足加油

善方：無證據顯示該相片係721當晚幾點影
所以未能夠作出評論 警方呼籲市民切勿跟車太貼 誤信傳聞

五六點有片添啦

證據晨早有齊哂，疑犯都幫班狗搵埋啦，係都唔做野姐

嗰陣晨早有人影哂白衣人聚集

ching 撐你啊

辛苦了

仲記得個晚喺港島行完返去。。。我就喺呢班仆街對面馬路，同我老婆睇到O哂嘴。。。

個時仲諗住最多係出黎哂下馬。。。點估到真係喺西鐵站咁樣打人法

永不忘記

如果依班垃圾敢依家大搖大擺行出離
唔洗空投都打到佢地仆街
721當晚深夜其實已經夠打夠還拖
但啲狗就即刻出翻哂離 企班垃圾條邨門口

如果間店告急嘅麻煩出聲
同其實唔告急係想幫襯

721無人查

輸了.....

推比班盲狗睇

告班死黑警 ! 呢班黑社會同黑警一定要死全家

手足好波 一定要告鳩班狗

已backup

加油呀!

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

又係你呢個戇鳩仔

元朗721襲擊事件至今7個月，合共34人被捕，當中六人被控參與暴動 ，案件現由警方新界北總區重案組第二隊調查。

721當晚帶隊搜查南邊圍村，後稱無人持械的警司游乃強，10月初調任新界北總區，而重案組第二隊及721襲擊案亦歸他管轄，令他重掌白衣人調查。
民主黨立法會議員林卓廷認為，游有嚴重角色衝突，卻重掌調查，公眾難信他公正行事，批評調動極不理想。
有資深警官認為，調查工作不會受人事變動影響，刑事總部亦有高級警司監督。警方發言人則指，不評論內部人事變動，強調會不偏不倚跟進案件。

721襲擊後，數百名白衣人在元朗站旁的南邊圍村聚集。傳媒拍到有白衣人手持棍棒，不過警司游乃強帶隊搜查後，稱現場並無發現有人持有攻擊性武器，公眾事後質疑其涉失職。

游乃強月初調任總區 管轄重案組分隊查721案
獲四名警隊消息人士確認，721當晚以元朗警區助理指揮官（刑事）身份，帶隊到南邊圍村搜查的警司游乃強，10月初調任新界北總區刑事總部警司（行動）一職。該刑事總部由一名高級警司及兩名警司管轄，負責調查721襲擊案的重案組第2B隊，正是歸游管轄。
721大批白衣人無差別襲擊市民，作為元朗警區刑事主管的游乃強，凌晨帶同刑偵人員到南邊圍村搜查無果，惹起質疑。有見事態嚴重，警方迅即將案件交由高一層的總區重案組接手，游理應再無角色。不過，隨游調任新職，總區重案組須向他負責，因此案件亦重新歸其管轄。
有年資10年以上的刑偵警務人員稱，負責調查案件的單位主管，一般來說就是案件主管，不過該主管須向其上級負責，「上級可以發指示，影響調查力度及方向」。

721晚在元朗站遭襲擊受傷的民主黨林卓廷指，早前錄口供時，探員曾解釋他們隸屬總區重案組，做法與警區單位不同，必定會認真追查，但游的調動必然再惹疑竇，「他當晚涉嫌放生黑幫，有嚴重角色衝突，公眾必定有很大疑問他能否公正查案」。
林卓廷認為，游乃強調職後可左右調查方向，亦能決定調配資源，「能影響查誰人、拘捕誰人」。
其中一名消息人士指，該隊重案組跟進721案已多個月，部分被捕人士亦已提堂，有關取證及調查工作不會受人事變動影響，並指該總區刑事總部是由一名高級警司統領，比游乃強高一級，有足夠監督。另一消息人士稱，類似職務調動常見，而且721案件受警方高層重視，相信難以偏私。

警方發言人則回覆，就警隊內部的人事變動及已進入司法程序的案件，不作評論，又指警方對每宗案件皆會嚴肅及認真處理，並會根據案情及證據，以不偏不倚及專業的態度，作出適當的跟進行動。

民主黨林卓廷（右三）721當晚，亦在元朗站遭白衣人襲擊受傷，他早前陪同其他受襲市民召開記者會，批評警方失職。他指，游乃強涉及嚴重角色衝突，其調任令公眾再難相信警方公正調查721襲擊案。
游乃強於搜查行動完結後向記者稱，刑偵警員到場時並無發現有人手持攻擊性武器，又指身穿白衣不等於有份襲擊，被問及有否登記白衣人的身份證資料，他稱警方自有搜查方法，無能力登記全部在場人士的資料。
721至今，警方以涉嫌非法集結或參與暴動，合共拘捕34名18歲至60歲男子，當中六人暫被控各一項參與暴動罪。據報道，被捕34人中，多人有黑幫背景，部分人是在離境前被拘捕。
此外，721事後有報道引述消息指，廉政公署主動調查事件中有沒有警務人員涉及公職人員行為失當。

握手片

唔知講乜，手足加油呀

班黑警都一早知
唔做野啫

師兄請受一拜

手足

流浮山300刀手 ？

721 831

tui

《亨鏗有聲》

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幫推

相𥚃面揾唔揾到有pk鄧？
話哂佢都係姓鄧原居民

手足用心良苦

諗起就嬲

未解決

你咪撚搭黨鐵返工呀，等到有五大訴求先啦

嬲完就算

話撚咗直接用721稱呼香港警察， 好過用黑警

好低級既散播失敗主義式 做得咁渣都有錢收？

唉。。。

鄉黑死全家

大家記得download and backup. YouTube信唔撚過

喱張相入面有人咩？

So ? 講呢啲冇用
不如你換過AC先講啦
無人會信你架（呢個ac）

無

咁有組織一定係外國勢力

好明顯係非法集結啦！

你傷勢點

你有咩要幫手 都可以出聲
撐手足

肉體上好返啦

點樣打忌廉湯好飲啲

721永遠都唔會忘記

現實還現實，繼續沉醉五大訴求

👌👌👌

cant up 照up

狗強炳點睇

香港獨立 唯一出路

警黑勾結

721唔見人
831打死人
101槍殺人

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

香港人一世唔會忘記既一夜

朋友sd黎 當日721 白衫1800已經開始集係呢棟野到(十八鄉鄉事委員會）

你坐左幾耐呀

做做下會上手，加油💪🏻
有機會都想去幫襯🤤

你條友係咪比人拉咗比黑警接手咗個帳

屌你up乜撚嘢 毅進仔讀多啲書啦

今日大埔重狗重到傻，請正視

借位推一推